[減肥撚]七月減肥日記

開錯台重新再開過

因為完左個冬天春天一路係咁食搞到呢加個人圓曬
所以今日開始立志要減肥
目標係希望8月之前可以有既彭于晏身型
所以我會set好曬program加日日做gym黎完成我既目標

講少少身高體重先
身高:183cm
體重:84kg

2018-07-13
早餐:

protein曲奇

同埋急凍pizza

做咩啫你

健身前餐:
Pre-Workout 5g

健身中餐:
BCAA支鏈氨基酸 5mg
Creatine 5g

之後就係午餐:

薯仔一個加西蘭花一個

同埋漢堡扒兩塊

不過唔識整所以變左肉碎

減肥

Cookie同pizza都叫減肥?
sor係咪我脫節左

今日第一日低d level開始左先

你準備體重破90kg啦

一定唔會架

今日主要係玩手

跑步機較14跑1km

Dumbbell Curls 6組6下 加 3組熱身15下

Lying Tricep Press 6組6下 加 2組熱身12下

Hammer Curls 5組10下

Triceps Pushdown 5組12下

Concentration Curls 4組12下

One-Arm Dumbbell Triceps Extension 4組12下

Palm up dumbbell wrist curls 4組20下

玩完手之後就玩腹了

High cable crunch 8組20下

High cable woodchop 每邊4組20下

Hanging Leg Knee Raise 4組6下 因為唔夠力了

唔記得左貼

做完gym之後仲飲左杯protein shake

近排啲減肥post都係增肥post

我食兩餐架咋 所以都係減肥

第二日：
早餐

杯麵

同埋pizza

又幾撚好笑喎屌你

其實你係咪想增磅操大隻

我係好認真

我減肥

減肥食pizza仲要一個啪

咁認真都咁搞笑
快啲去開棟篤笑啦

一個pizza都係600kcal姐 我當包咁食

唔好打擊我既決心

糖、油份呢？

午餐:

好肚餓 所以食多餐